匯豐交稅「萬應錢」預先批核左二百萬畀我

借兩年先係1.86厘息，借晒黎買返匯豐有6厘息，咪必賺?

all in 啦

係人都知，唔明你問乜，死弱智閪我屌你老母

我都想借，肯批2百萬俾我就好

我都唔知佢個預先批核係點計
不過我估我要借嘅應該一千萬都借到

唔跌咪係囉，跌市既話

留名 我都想知

每個月還款額好大

借兩舊嘅每月要還$84,940

渣打有得分60個月

如果本身收入唔夠還呢條數，個個月都要沽緊d匯豐黎還

借錢滾錢，唔使打工lu，多謝樓主

即係轉走哂d錢

再申請破產會點

為二百萬 申請破產 你都幾冇大志

銀行有幾錢先可以咁 我得幾百k

我都想知有咩法律責任

如果一個有絕症既人咁做會點 過一轉澳門話輸哂有咩辦法？

梗係借晒去ALL IN 熊, 出年年中等收錢

short put option 收息肥仔
個個月收息唔洗等佢派

破產完咪清晒你手上既資產去還
當你過晒俾人，你每個月份糧 扣完生活費咪要拎去還

銀行有晒制度去睇借錢俾你既風險
到你一年搵1mil既時候就唔會有咁無聊既諗法

痾煙

all in 200萬首期買樓

想問下 申請完 係唔係即拎錢 就計息？

無見一排咁撚好火

我肯啊
咩人做咩事
大志？食得嫁？

批得2百萬
你一年都唔只呢個數
貪過2百萬all in

......你諗清先啦

銀行不嬲借交稅整個plan俾你借錢啫
你估真係幫你應付交稅咩

預先批核 仲要HSBC
上次都話批250萬俾我 最後15萬都批左一大輪

有冇ching 分享點先借到200個

一年後買就賺

銀行肯借2百萬俾你 你估你有幾多資產同收入？
on9仔以為乞衣走入去都借到2百萬

lm

可以用部份錢買熊仔對沖住嘅
鎖住個倉 淨收息

稅貸都有?

稅恒生都有60個月

我睇website可以借18個月
但還得24個月 仲要2.1x%年利率

講到尾都係耀富

Allin for sure

想問問銀行要有幾錢或收入幾高先可以借到2m

預先批唔等於一定批到呢個數。

Fake

1.86 係月息黎

實際年利率wor 月息搵撚借咩

我借過啦
HSBC的預批唔同其他銀行
預批幾多就會有幾多 俾足你

你只係剛巧批到

未睇你tu點會批到俾你
未經你同意又點會「睇」你tu

因此 全香港 所有所謂嘅預先都係 假嘅
當然啦，如果你認為「預先批十蚊俾你」
最後「真係批到」十蚊俾你就以為係真嘅

可以close topic

環聯賣咁多廣告都廢嘅
仲咁多人唔識玩

普通人用十張八張信用卡借都有一百萬啦
你以為二百萬好多？

即刻還晒就ok
不過銀行食硬你 要俾埋淨低既息加手續費

借黎放落mortgage link, 扺玩

咁易畀你十張八張卡，張張都十萬八萬咩
係嘅仲成世界嘅
講到一球野係碎紙咁

真係碎紙
我等熊三就用盡佢

咩網黎?

岩岩放監出黎?

係呀 答你就答啦

我無check過我tu，其實係唔知點check
不過我相信應該會係最好嘅級別
期期卡數清，無任何借貸
連買樓都係full pay

連登財經台真係好多鳩屎人😂

真有錢

樓主開心大發現

井底蛙

教下我點check

上環聯個網俾280咪check到

定係我真心左

check完有咩用??

咪就係睇下自己咩級 有幾多外債

點解有咩債會係自己唔知而要畀錢人先知??

比人幫你借錢

你呢條問題 同點解要考公開試一樣

你識唔識唔係重點
重點係 呢個社會覺得你係值咩grade 值幾多分

聽講每月還款息率要 x 2，因為你每月還款其實銀行借少咗畀你

Effective interest rate 😂